香港人真係低賤到仆街 拉個傳媒集團既人用幾百隻狗 721就一隻都唔見

想知d藍屍呢一刻仲撐狗個思路係點

眼盲腦殘，無乜好講

好簡單
黎智英勁過葉繼歡囉